又要天光先訓 入黎吹水啦

如題

做咩唔訓

訓唔著 哈哈

你日日都訓唔著架啦

晚晚都天光先訓？

係真

都可以咁講

岩啦 訓唔著幫我推下我d post囉

推緊

想訓都無得訓

點解呀

第二日訓到幾點？通常

返緊工

同路人

溫書!

而家返緊工？
返緊咩

尖沙咀夜場